SHF拉打特攝綜合POST775 9月定10月？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

4月24（港魂）

8月

9月

12月

兔兔日子未定

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

搶埋2

1

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

贏到開巷

兔兔

狗謙！！！

狗狗

謙爺

喺孤仔網店訂左兔兔はやい！

愈早愈好

其實隻兔仔真係好得意

星期四 啪啪啪

見到kiva近身照

點跟

到

好狗

早呀

Speedy Jacker Ora Ora Yabei!

做咩

睇完 落地獄了

一齊

會繼續努力

hazard

到

閪睡獨大,鳩騾撚狗,屌佢老母

今日兔兔令大家更亢奮

戰意燃燒

呢到係咪全連登推post最快嘅一個post

買啦

點會

波台癲佬睇波一個鐘都可以

Hi!!!!!!

少去波台但覺得呢到好勁 一日都有一至兩個post

有錢派仲快

game版

就咁睇個體型幾靚,好似好過隻homecoming

驚佢用返舊模改少少
Game版個身型大隻啲

睇展品圖先下定論
呢幾張暗到咁 就哂角度

係時候重溫下

你地全部一齊落地獄啦

笑到GAP GAP聲

好似ht咁出埋另一隻就正啦

又係留名時間

通販喎

留名

日魂

用無痕

兔兔 啪啪啪
兔兔 啪啪啪

大乳仲未瞓？

燃燒生命

買買買

唔使做咩聽日

....係

放假好波我都係

兔兔威力好強 出左一日街 直接跳左一個post都唔知追唔追post好

睇下舊戲中

晏啲揾套舊戲睇下先又無乜劇追

幾好追下

周星馳

睇龍騎啦

估你唔到

7成叫春2成訂嘢1成推爆po
成件事好有營養

睇咗好耐了

幾好邊套

唔知點解會成日想重溫

套套都睇得

睇下笑下放鬆下個人

輕鬆睇係好正

我至愛，唐伯虎點秋香

啲情節又記得曬 但都想重溫

呢套正

依家呢個鐘數睇食神怕肚餓

宵夜囉

跟住講d對白

又唔會嘅

臨瞓前擺埋入櫃

屙到
唔知聽朝番唔番到工

遲下換隻兔兔

射波囉

我個屎眼仲辣緊

兔兔坦坦一齊擺先夠霸氣，快d出埋啦

治本必須重口味

叉蛋飯呢個鐘數有啲難搞

排緊隊

有你都唔噉食啦

痾娜

嗯

清腸胃幾好

即係都最快5月頭先到

都係 整個超級無敵海佛跳牆

係呀
人人有骨練

落7-11解決

家母煮既餸真係唔講得笑
呢排都係出番街食晚餐好d

my wife

香港啲7仔得杯麵屌得落肚

已經連屙左兩劑

屋企健康啊

伯友愛心餐

當清宿便囉

唔係
星州炒米都ok

聽講隻雞脾幾好味

以前正啲
現在細隻咗

驟眼睇仲以為得三排
望真啲原來金鐘站成四排

土地問題人人都有

望住個撈麵由6，7蚊加到依家十幾蚊
依家深夜可能金拱門都仲好

不了

減肥

係幾正

其實未食過

落去一戰

睇緊Cap2

不過17-18蚊隻都貴貴地
買定一時想食都ok既

呢個價有其他小食選擇

刷咗牙不了

睇咗

可以再刷嘅

果斷訂左兔兔但係隻kiva又要衝現

加油啦

小食真係一陣風
韓式飯圈都ok 13-14蚊

過埋kiva可以脫離衝現，想要就訂

其實係啱啱沖完涼無耐懶得落街

沖多次囉

懶啊唔想郁不了

聽日要返工 完全無睡意

餓到仆街追post仲要講野食

個台唔啱位，已經係淘寶訂個番黎

有冇話search啲咩字眼

找尾數

食囉

就咁打展示台都已經有好多選擇

每個月都要找尾數

四月尾開咁多野，好彩無衝動訂果兩隻Ultraman suit

輕鬆啦

新post lm

預巴仲on緊

佢聽日唔洗扮工

終於有新圖

食宵夜未

唔食啦減肥

here you are

我講左咁耐我今次終於係雙入

要返工嘅星期二朝早同各位講聲早晨

早

無野J

扮工戰士黯然留名

努力找數

已經好眼訓

默默地做

正確態度

D記速度真係好快

有效率

平成仮面ライダー20展（4/20～6/30）

D野食好cute

仲可以去樓下7仔方便到
以為用D記唔用EMS

間野好遠架喎

真點扮工
啲大佬放哂假都唔知返工來做乜

係呀
無人收件的確可以咁做

個味道實

睇直播

有咩直播睇

睇圖算

marvel ....

但有社長個煙痛 打卡

早
天氣好好

睇緊,班人係度鳩up

咁就放完4日

係睇下有無玩具廣告

仲想點

一彈出嚟撞頭

戰意在燃燒

依個幾有趣

泊巴！早

fail

可以一戰

唔撚係呱

訂到浪人嗰班情何以堪

who.gif

笨大

大乳奴性重

sor囉

早！

Bandai：想齊set呀？買兩隻啦

屌你兩隻加埋差唔多成千蚊，我唔好俾多幾百買hottoys嗰隻

去過一次 除左個館 其實個度冇乜野行.....

打卡

咁計又真係買HT 好能過

早啊大勇
又想消費

訂兔兔

又助長二次創作

係咁架啦 選擇性無視囉 HT唔同比例邊有可比性

等多啲官圖睇下個頭雕點先再決定

利申:有訂

呢個就梗架啦
琴日見孤仔個post下面個個訂2訂3咁訂

笨大 頭淡湯已收

中晒伏

笨大：計劃通

利申：無訂

社長lv0

早! 過幾日就可以拎THANOS入戲院
急不及待想玩玩了

留名跟進

好彩冇訂
笨大又搞啲咁既野

咁快有thanos

有啦 過多2-3日

依樣佢真係快同醒

我都訂2

孤？
得閒去李小姐

即用魂限慢慢屠多轉

今日收工去搵李小姐訂兔

阿美仲未要比錢
撞正5月頭 可能5月中先有

未決定李小姐開未？

仲可以控制貨量唔怕蟹

條生產線趕到

+1

支持

RG

真係唔好再

唧牙膏

右邊鎖骨位突起果舊咩黎

仆街中伏⋯⋯
雖然預左架啦 不過無諗過咁快姐

Btw浪人幪住塊面型好多

幪面浪人

有啲性趣了

直接做浪人揸劍劈下卒好過啦

鷹眼個角色其實好滑稽
打到上太空 仲攞住把弓射箭⋯⋯

聽日入場睇佢點寫

以前好鬼鐘意砌模型唔知幾時開始覺得砌模型好攰好晒心機所以而家轉咗玩shf

人大左無時間就係咁

我都係而家有幾盒rg擺咗係到

買囉

真

同你一樣RG我儲咗好多, 1/144又夠靚, 土地問題不大, 好吸引到我
玩咗幾年, 開始無時間砌最尾積埋三四十盒

電神拎咗未

雷*

同意
未積到三四十盒 因為去到成10盒冇郁過已經唔敢再買

早
起身睇po就見到b記開撚狗大法
唔知前邊個po有巴打唔係講咩shf 羅莽？
依隻正式有一隻

早呀泊巴

Exactly

唔拎了，冇錢呀

啫係有貨啦

係
不過今個彈藥耗盡

大乳真係咩都有

無錢 窮毒柒

就係鍾意marvel 連啲唔太屈機嘅heroes都有發揮空間/亮點 如果今次係captain marvel開無雙 我會好失望

HG還好 快啪補色搞掂
RG太快時間仲要砌完甩皮甩骨唔玩得
靚係好靚但真係唔可以把玩

啪到手指痛
d件勁細件

砌完中國模型真係痛啦

國產的
會爆炸呀同志

講起，我部超人都仲未砌

練下啦

RG 真係玩死人

土地問題極為嚴重

但係砌模型先有既滿足感好難係其他地方搵到
砌完個下 係咁J

啲膠臭就真

大力金剛指

繼續食花生

乜花生都食下

唔覺意跌咁件細件

Take a look at furifura_movie (@furifura_movie):

龍我!!!利申睇美波

好事嚟

乜要搶架咩

又係胰臟男女主角

都有啲人排幾個鐘隊等夜晚12點買飛

...狂熱

其實...我未試過有咩問題利申砌到金迷天就無再砌

聽就聽人講Z變形易爛
同埋有背包嗰啲一定係要用支架display
靚既話我撐Exia

RG 仲有固問題就係企唔穩，個骨架好軟，個背脊重少少就唔掂

9點前啲場有張紀念飛送嘛

Trans-am exia斷手骨架嘅路過，好彩fb徵到

係
我都諗緊nu裝唔裝到啲炮

我就係9點前睇不過無排隊買，網上㩒到

nu d炮緊係用支架吊起開炮mode
咁先好J

所以先話有背包嗰啲一定係要用支架display
無背包好似rx78-2, 紅渣, Exia, 甚至多一都無乜事

好快會魂限出支架連幾枝棍比你插浮遊炮

慘
好彩楊過會多咗隻左手無用, 同埋後尾00Q無用B件對手, 好似都係Exia通用

下個星期有得睇 end game ，真係好想快d到
諗住睇3次

明天

港魂總未開食玩無無

我係斷右手

俾啲時間啦

潛水先

預咗 ,ht hawkeye要dx先有ronin dlc 我見到hawkeye 手甲唔同先諗到 唔係除面罩咁簡單

各位早晨

除件外套 比個真人頭再出 不意外
不過個頭好似衰過上一次

我睇trailer同marvel select仲以為Ronin 做返hawkeye 只係除罩,點知要除埋外套換手甲

痴線、買hottoys算

大多數都訂咗

未行開過去啊

過數咪得

出左日期先啦先訂，仲有好多野訂，figma呀

食玩出個set 怪人真係好好J呀

早~大家透幾日又一場腥風血雨

年尾出埋坦坦...同埋龍我....2020年拎貨...咁就完美鳥....金錢同埋時間完美配合...放棄左真骨坑...個人突然精神爽利左

孤仔fb單都出埋

係九時五時屋好食好住

興奮嘛

大家早

女仔20頭係咁ga la, 到23 24 會瘦返

早準備散紙

個樣幾好

髮型唔得
個盒又

我覺得妝都有影響
但睇嚟真係肥咗

唔似屎黃色

個盒堅柒
髮型我覺ok 似蘿拉

村姑

已訂2隻兔兔 孤仔出埋單 kiva等衝到現我訂parts

加油

村姑好過上集變左呀婆,加埋條金眉
THANOS好似唔係屎黃色

星期六先有得撚

琴晚比左訂隻兔兔 仲未出單
我都等衝到kiva現先再訂parts

你確定?

上集漂左個頭好正wo
個盒又真係hea左d
用返poster果隻銀河宇宙style就正

保守估計

同意
唔識欣賞個盒

包裝扮量子服？

好想佢染番紅色攣毛

都可能係嘅

滑嘟嘟表示包裝我都係量子服

咁睇黎你可以省番600幾唔訂parts

唔好咁啦
其實至屙仲有個真女主架

笨大:一切從簡 反正都賣得出

你想要既嘢......

我無錢
完

前輩嚟

真女主

永遠懷念白woz

隻50同Thanos 應該5月中先撚到

好耐無睇喱啲騾仔圖

e幾日紮營 希望衝到啦

我頭先第一眼以為係孩仔啲包裝黎

希望尋仇有現貨

佢禁唔禁到制都成問題

大脾呀

喱隻正
但兩隻食玩膠收400

無訂浪人，HAWKEYE走唔甩啦仲要魂限任屌

等緊時王老婆嚟交收

等figma 好冇

都OK

等緊

You 竟然是個 boy

我好害怕.jpg

係 屌

是 唔好意思

希望巴打保住個菊花！

保得住 多謝各位關心
好彩有着跑鞋

催情朱古力

我係你後面

真毒玩具台嚴禁打情罵俏

交收完？

Join埋

係屌

點解呢位兄台咁失望呢

知唔知邊個幪面超人成日唔返工？

You竟然是個Boy囉

佢以為係男仔點知...

假保菊花 真想轉基

對唔住欺騙左大家咁耐，但我同我壯係真心相愛

...點知真係仔

支持，留返月讀同Ora比我地就ok

我要肥咗既月讀

難分真與假.jpg

留tg
我比答案你, 你比菊花我

閪女人都算 仲要係肥閪

我留左喇

請唔好借時王老婆之名行溝仔為實

晚晚同佢做運動就變返靚閪

你賣啲時王BS卡比佢算啦

唔該巴打 不過留左quota俾kiva 衝左kiva先

可

非gay不了
你揾返女上司吧啦

唔知張安樂柯比sic坐得唔得

椅

我有堆時王卡wo

今日佢放假

閪女人係唔會比你掂架

放比我
順豐ok?

幾時戰隊先輪到佢主場
近幾集都逼人睇仔

從來不用順豐

好想屌死全部廢老

屌囉

g持

第一次正皮你

時王將來都係廢老

毒撚口啞啞 又私私縮縮咁 錯過左屌鳩佢個時機
好撚後悔

最高最善非廢老
Btw佢廢老個年紀我仲老過佢

已經欺騙全世界you竟然是個boy
社會負累都唔屌下,冇出色

SHF拉打特攝綜合POST775 9月定10月？

賣衫先係正業

要一

第二張好正

第一張

不務正業

領洗有咩問題

時王老婆寫照

第1.2張

無問題係個B既表情笑死咗
中和返you竟然是個boy

影到好清 屋企得部廢機影唔到咁靚

因為覺得哩個form好有意思，所以一定要加煙加少少lens flare 色就唔洗執，因為隻金屬藍太靚
得啲手機app整，電腦連photoshop 都del埋，無得電腦整

我用foldio 2再加咗三支手機燈去突顯返雙眼，尋晚溜夜12點影影到腰痛

對唔住囉

第一張好正，d回憶返曬來

我以爲係執對眼

foldio 2都唔平下 我用緊99蚊個d燈棚

為咗影佢，我尋日特登重溫果幾集，但個心依然係好撚疼

woz有無人買

召喚預巴

6月先諗

竟然會諗

仲有得再靚

手殘hi錯負評

再執就會好重味精㗎啦，真係想再靚就要自己擺場景打有顏色嘅燈。但我無咁大地方

見到大家都無乜點改名

啲煙真心正

去緊mk訂

咁平既

唔平隻野變哂形

大家都可以試下整

活躍會員都係個幾個

諗諗下都係聽日衝kiva一次過訂

今個星期五

又有大戰

又準備扑人

我最愛依然係咪碳

咪碳係咪都係個幾個fans

花生滿地

SHF拉打特攝綜合POST768 阿美Q&A有正體中文

準備出動

下個月通販F5大戰 再販

已訂兔兔HAWKEYE
唯一怨念係訂唔到大波而家天價

販乜

日拍買左隻冰海
好想快d撚

近排好多900單隻 未算天價既
但利申我唔會買

同舊布仔差唔多價，不過有新買新

yes，紫色物體

多啦A夢蟹.gif

MB通販呢d頭啖湯飲完好走人
strong hold飲到底肯定係蟹湯

呢到無乜嘅

一抽入魂

R咪得

黑哨

好彩補飛成功

勇者愛巨乳

正因為係勇者.....

今日又進貢比孤注

同Medic 比濕濕碎

Medic

訂左kiva車+兔兔

bamdie心諗
岩岩先出完廿鳩年
咁快出隻新龍咁我廿鳩年邊個買呀傻的嗎

係呀

件袍好難定型

兔兔已訂訂

幾時先月尾

就收工

都係主要係我都唔知企係度應該整咩型好
啲打鬥仲難整袍再研究下

哦.... 我睇錯左開左訂

Wizard 依袍就易d
E哥要屈完即影

係，件衫個黃色牛角包出曬界

召喚泊巴

一嘢中

對面

正呀

屌你笨大你連Gel甲都做埋

舊年張anan勁啲

腐女向

腐女向 美容嘢
Ok笨大你贏

DX evol龍

Mr. Stark, I don’t feel so good.....

外傳送女比龍我

15個負皮

我已經聞到個陣油煙味

evol 龍咁型點解唔出shf

抵喇

17

所以話呢，有時真係唔好話乜小圈子蝦新手

置頂post都唔睇

Hazard 呢

今日不斷被傷害

I know that feel

靚到 求教學

明明唔係好鍾意兔兔都忍唔住訂左

兩抽咋

OOO

冇女

橙

那有女......

好靚

熊貓A預仲未開凳同兔訂
又要行去信和

呀預今日放假去咗玩
唔開訂住了

上到去真係得個李小姐係度

又賴低人地一個開舖
自己走咗去玩

要比多啦a夢休息

落100訂，當買個機會，等出貨個時自己萬一想要既時候唔洗食炒

依100好抵

必須訂的。

個個都中OOO

好少半日都無乜上水

仲要幾抽內就中

雙訂左兔
A預開先再訂多隻

3入點跟....

有愛
信和地庫色紙見到成40蚊包
咁貴

我目測包裝最上面條黑色邊，揀咗條邊粗啲嘅嚟抽
不妨try try

我爆咗盒無中到

Amazon jp 四舊水full set
留返啲要嘅其他放咗佢

已經受左冰拳既教訓，真係老撚都訂左先

留名跟進lv0事件重演
利申 訂左兔兔 lv0青檸箱入 準備比我燈死

人人有兔撚

又要開始訂咩蟹咩

循環黎btw

諗過買呢個頭

人人有Ora玩

放心我有睇
咁有我心

召喚國巴隻揪

條褲可以再拉低d

信和間間都1499一set

驚你miss咗霧子

想睇咩

兩者勢力相約先叫隻揪
召喚我就會變虐殺

緊係睇下半身
霧子撚有波

Shf啲價就嚟追唔到

唔追喇，除非好大愛
愛唔一定要擁有

...anan封面圖加大叔的愛對白圖召喚

差最貴個2隻就齊一套W 真骨

除非出菲利同斯路既一二形態
唔係既話龍珠line可以休息一下

Kiva可以miss
霧子唔可以

心水清

準備好瞓街未

佛系玩家
反正都火箭
除非好似FJ咁大貨爆冷
不過呢個時勢大唔大貨都strong hold黎炒架啦
Zio, mb 00q,

聽住先我講大貨

大貨係呢個唔合理既時勢其實冇分別 實strong hold
差在炒高同炒更高

kiva第一日就十算價賣

十算價可能已經平咗
早排吹到四位數

好多人做市
好誇張

你有女上司

我已經同老細個名一樣

等多幾日先

上呀

899

SIC龍騎 12月

老闆工作很忙?

笨大呢排等錢駛

有龍跟嘅話買嚟配shf都好

點知唔跟龍就好笑

送張電話wallpaper俾大家

安坐家中

感謝！已save

咁不如入r&m版 SIC個style爭咁遠

好耐冇見

一生巴
好耐冇見

最左邊好得意

我決定讓負皮王個位比佢

好似會有多一隻

火箭頭都好得意

想放比我比我多次？

極危險

等你地仲成日留名跟進

Hi紅巴，你都幾長情，仲係泊霧子

巴打啲相真係好靚

你而家都係紅巴

我相官圖有，出到嚟就有

用嚟頂住先囉

訂左

買返個攝影棚，就算用手機都可以影得好靚

留名學野
而家仲有冇訂新shf

來緊追兔兔應該會訂
但都係一直等緊cobra

Evolto

各位巴打準備好睇A4咩

星期六先得閒睇，就算上都係只係上呢度算，一出去實有標題劇透

咁都負皮?

我諗住冇咁多人逼爆先睇 起碼下下星期，應該都比人透得九九十十

cobra

拎你個poppy出黎安撫下大家咪多d正皮

防不聲防

訂了

已ready明早開始唔入其他台，一嚟就回帶》入呢度

隻手要快過隻眼 最好一入連登預設啲唔關事嘅台

等陣一個標題已經可以透唒好多重要野

最好唔上連登 直到你睇完

咩都唔上最安全

啲人二刷三刷 可能keep 住多人

請問一盒色紙有冇話有保底一金邊

好似一盒唔會重複冇理由成盒都冇金邊咁黑心掛？

人品好似爆左一下
一盒有3張
但冇電王

有冇柯士

藍色訓係到個隻咩嚟
高斯？

人品好到唔中
中左基屎

Ua 亞古魯v2
天貓而家有得訂

爆一盒有三金
有無人burning/den-o 換Trinity

時王係隱藏金邊？
佢又話4種 但數到5張

貝利亞香港係咪會早一兩日到貨

今日大家都好冷靜
依個鐘數未推走一個po

魂限個個禁到制
無事鐘無豔正常既

唔見晒D新手

咁我叫下春先
兔兔等個網開撳呀

就快出番黎

Btw hazard 條數呢？

下星期，太攰

等lv99

踢完波返黎居然未爆po

好靜

聽晚10點半先再上水 bye

睇完即刻呀美咗一隻

一生巴正啊

收到電郵，港魂櫻一出貨了

我等ka signature nero

PS4 Spiderman
FFH Spiderman

We are in the endgame mode now.
無人回po了

斷網mode on

好驚手痕撳撳下電話睇到劇透

驚乜吖

[公告] 有關近日會員劇透問題

可以安心上連登了

永久封鎖帳號.....d人開個新既都得啦

大把分身

惡意起上黎 封ac幾唔閒

笨大玩鳩佢
係咪仲要係假ac開post

我鳩估咋 見無icon

笑左無腳

下次放全新但無本體

仲有冇現貨？？

有冇巴打記得龍騎出嗰時是賣R&M 系列
細個玩覺得好正

R&M 應該係最好玩嘅虧仔版
細個無錢買正版係旺角買老翻

諗諗下，影完整完啲相又唔會點，自娛完又唔會持續快樂........依舊過著毒撚，出街硬食閃光彈嘅痛苦生活

有卡送 個時睡記存績分換野
條龍都唔差 可惜個身d紋係貼紙

唔洗灰既 依舊過著毒撚生活既大有人在.....例如
在下

毒撚有毒撚既幸福

都係.....唔怕另一半跟左個壞左既人走

開心係咁過 唔開心又係咁過 倒不如開開心心
人生苦短呀 留喺回憶到都冇用 向前望啦

有騎士 王蛇 未契約龍騎

啲契弟獸其實係照抄落裝著 再用番喺shf

各位大佬早晨

早阿

今日屋企 諗緊試下有無得掉去711

早晨大乳

早呀油王

早呀喉嚨痛添

Sick Leave

射波

早呀
7點半場

8點半
成3個鐘，唔敢飲野

入返箱成人紙尿片現場兜售

好似的士司機咁帶定個樽.....

放唔放得入先

笑左

話說今期Figure 王都唔錯，Marvel SHF + HT 大回顧

係呀
同龍我隻碟一齊出咗貨了

我都直送了

龍我DX

剛剛睇到fb討論本書購買方法睇到我笑而不語

算啦 上連登就咪在乎呢啲嘢唔

已正皮平衡返

我都見到，所以好難怪仲有人要去信和買書食炒

吓 1月

你女朋友jill永遠陪著你

............

好彩早幾日出左兔兔，如果唔係我屌到佢上天花板

應該話點解有啲舖長做長有

第一次見到

仆你個街把劍先好笑
鬥魂劍

proto drive加件閪袍
仲要再整把鳩屎劍係想點撚樣

香港人對網上購物真係好落後

環保

運費不了

依個Pass 既機會達到99%

綠色環保拉打

pass la,又唔係靚

坦白講...用proto drive改過下已經有dd良心 頭同膊 閪袍就因為怪人本身有
但用鳩屎劍真係接受唔到......寧願你好似dark drive咁chaser槍劍改色好過

日本密瓜都好環保，最起碼靚先囉

依樣真呀

DX

咁係因為香港落街買嘢方便 在外國你可能要揸車仲要可能搵唔到

zombie

不過set入不了

po...今季狂賭都好重戲份
提子依然on99咁

幅圖執到我以為布嚟

咁又係

笨大膠扮布有一手....eg星戰個d

依個都係其中一個原因

我第一眼都嚇嚫

我都知佢講笑

啫係佢係臨時臨急系列要9個月時間

武器好環保

我意思係正負皮

做完先俾放新年假

係喎
1月尾新年

嘩睇返，原來琴日有個post 已經44負皮

哦，明白了。

笑一笑 世界更美妙

詳細啲

不得不佩服......但長袍就唔該用下布啦
佢用布既話 pass既機率會由99落到89

得罪講....呢舊野好肉酸

可能變身型呢

真。Final Form

啫喱變身器由頭到尾都只係過渡

真正實力都要轉腰帶

Grease 三羽Trinity

4面佛咁！？

四合一一身

可能今次2隻手都無手掌....出shf方便到手型都唔洗比

build大把野未出 排隊啦

終於要進化到臭手都無了

YO

早呀
令和第一拉打

令和拉打綠色腦魔

不了 PASS

環保意識太強了？

久違了的Pass

睇返三羽 .....
最壞打算都係牛角Grease頭, 膊頭大盾, 2隻叮噹手

等我燈下

一月先有得瘋狂玩弄

走塑 盒入面無透明膠模
用雞蛋盒型式紙皮裝住隻SHF

早

一月玩其他好過

利是錢託管失敗

心郁都想訂

心繫Build，只求完line

為環保pass

第一位挑戰者出現

唔敢飲水

訂多啲

3小時飲同食都唔敢

忍緊3小時

你4入左兔兔未

環保設計

食甜野都利尿

就來自由了無出公海好耐

開訂先啦 最多2 留位俾坦坦

想飲茶提神，但又利尿

成日都出 封得好過癮

雙入

一陣就衝出去封能曬班仆街

忍咗好耐

唔好呀師兄

早呀 我出發了

本身仲係乜柒都訂既狀態，一見令和腦魔就解左狀態了

現場有無成人紙尿片兜售

好眼訓，忍下唯有

睇End Game?

kiva架車呢

橡筋無限量供應

無仲免費upgrade 大汽水大爆谷

到時候一地都....

橡筋會漏架

賣止尿片發過豬頭

訂左小提琴好似有送架車

爆谷桶新用法

炒價兜售

人人有位坐

你早洩

魔力

可能來拎完就走，又炒

唔想跟你早洩

得閒試下囉

雖然唔知咩嚟

不過拎嚟炒又唔覺出奇

遲早唔知放左係邊系列

紀念票首日9點前先有

對，好大機會

要好好保存了

硬身既，都幾靚

差不多開波了

係

隔離坐左班大陸人，未睇已經好嘈

仆街了

姐係一張廢紙

RIP

價值觀嘅嘢 有愛就唔同嘅

基本上呢張野過多1個月後都唔知仲有無人care

呢層就....

Kiva係咪聽日就有

今日預防劇透

我準備射波瞓街了

差唔多早場完場就潛水先

暫時無事

怒抽

閪黑

星期六先睇 忍3日都好辛苦

至今還未齊一套
重點係....全套只有三款 問你死未

無事嘅

等K先生都無咁難

有咁多隻唔洗買真骨啦

呢度半隻真骨既錢....意氣用事

kiva等咗十年啦

學懂
扭一隻就收手了

1001早

輕鬆忍到5月中

990啫

1001

1000

999

998

係扭一隻就收手 不過係分幾次扭一隻

AVENGER都係

997

SHF拉打特攝綜合POST776 倒數了